（突發）北角警署出面有遮左布既旅遊巴

有冇人知咩事 好鬼
除左橙色呢兩架 前面仲有一架唔知關唔關事

還架生比警察

依架橙色公司車係狗隊專用
日日有一架泊係中區狗署門外

打1823有無用?

武警中秋完送返黎

又有人死左？

琴日大約夜晚7點半官塘見過 都係遮哂布
仲以為係番工巴士

中聯辦對開西隧控制站都有一兩部長期泊係到

車公安去支那 又換批新既

怕比人起底姐， 狗宿舍成日見到

大利巴士集團有限公司

屌 死黑警
好驚佢唔知運啲咩

解放軍丫！

依間野專做元朗天水圍村巴出市區
你朝早返工坐緊個位可能有愛滋狗坐過